歡迎大家來英國

我們的祖國英國歡迎您！
英國生活的問題可以咨詢我

專業人士過到黎易唔易搵野做

收皮la

各位請善用起底功能

睇你英文點,
仲睇你嘅Qualifications係英國受認性點.
手足返咩工？

香港人在國外只會跪舔白人

連提供help都唔得？

呢個係我錯

樓主係英國智障人士 自己起底

我老婆唔係bno係台灣人 咁可以點

香港好多專業都係英國牌黎 ga 啦

你收皮la 五毛

賤人香港人祗識得跪舔英國

我已經在英國被困了两個多月了\

作為dependent申請visa

行撚開啦，幾個月前你話人奶英國咋廢柴，咁唔滿意仲留係英國托柒呀你

我為之前的行為道歉
對唔住

係我錯,sorry

唔駛道歉，你離開英國就已經好足夠

我唸緊書, 冇辦法離開
呢個我做唔到
sorry

你仆街la

係我扑街,
請求您嘅原諒

on9

食屎la

You fucking son of the bitch！

you know wtf on9 means?

之前係我唔啱,
我講聲sorry

我係on9我認

This shit post is done and concluced with disgrace！

係我仆街係我錯
對唔住了巴打

係我仆街係我錯
對唔住
可唔可以俾我多次機會

收皮喇
字都唔識打係扮香港人

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

係我仆街,
但我係真心愛香港
巴打對唔住了

有冇HKID⋯⋯

食屎啦你

有

係我唔啱

唔係專業人士過嚟搵工難唔難？
邊個地區容易搵工？

喺香港做開event嗰行嘅野

寫程式易搵工嗎？ 但係英文麻麻地 只可應付工作野 但係一般生活吹水溝通唔得

又係你隻五毛狗

做緊垃圾IT狗
唔知難唔難揾工

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛+極嚴重精神病支那人會員—
「Ken@UK」(ID:241981)

罪證

1.明顯五毛言論
賤人香港人祗識得跪舔英國

2.明顯五毛言論
人在英國,支持特區政府鎮壓香港暴徒

3.明顯五毛言論
你們這些人有讀過Bachelor的嗎

樓主：「一群暴徒,低學歷」

4.明顯五毛言論
香港人就是一羣暴徒

5.明顯支那人言論
講真,香港人在國外一般只做中餐廳

倫敦IT工好易搵嘅
英文多參加活動就得架

對唔住

巴打可以考慮黎英國諗一個Master, 始終受認性高一些

圖呢

食屎啦你英國狗

IT就易, 倫敦搞緊FINTECH

係我錯
對唔住

對唔住
係我唔啱

起底我你就睇到

起底block

IT易唔易搵

對唔住巴打。block我都係應該,
係我錯

Ken你老母
食屎啦

IT就易啲，倫敦搞緊Fintech

英文差點算
不過唔會走

係我錯, 對唔住

日本語で話す

拉

我都記得呢個樓主
大家唔好中伏

醫護使唔使再考當地牌

做開技工 黎到可以做D咩？

allied health 如果成功轉到英國牌
易唔易搵工做
nhs 請唔請非本地人

做緊野 想讀返個full time master 有冇機 - London Big4 Uni data science

Qs係英國有無工開

五毛勿回

唸緊書

善用起底功能，小心五毛

please shut the fuck up

Surveying 點睇？

ok la
akin to hk lol

我𨳒你老母，俾d誠意，再post

非專業人士係咪好難搵到工？
如果想嚟應該點裝備自己？

train ur english

唸緊書????!!!
你知唔知你講緊乜野啊???

BYEBYE啦支那傻鳩

你老婆TW 直接申TW啦

唔駛道歉喎 你覺得英國政府做到呢步 下一步唔會背景審查在英支那人？

推

如果唔洗番工，邊區最好住

holloway road, emirates stadium

支那狗都回，睇post都醒d啦

Chartered QS
MRICS
四十幾五十歲
去到英國有冇可能做番本行

睇budget. Mayfair if u super rich

香港岩岩讀完en 係咪過到黎都係做唔到護士..

Survey具體什麼方面呢？

fuck off

有一個受認性高嘅當地學歷最好

會的
我感覺會的

之前有冇在外資做？

有冇Qualifications？

係我唔啱,
對唔住

對唔住,
係我唔啱

諗,對唔住

香港先係我地屋企。

請樓主置頂。

倫敦就多啲

NHS請好多東南亞人架,
有身份一定入到

我想拎英國,再用英國護照等英國同澳洲DEAL好,去澳洲

想住係邊度？

已置頂,
多謝您的提醒

係英國人嘅話澳洲好易移民！
加油巴打！

會計撚?

問題

我係香港fg想過去英國做audit firm (最好係big4)
易唔易?

no

點解?

big 4 has a china team
mostly they hire asian u-grads
thats alrd the most probable job vacancy you will find

做開地盤過到去易唔易搵工？
英文差住邊度好？

唉屌 岩岩睇到 原來老母有bno都無用 我都成左年

有ACCA就好！

條team wok唔wok

係咪要考咗先做到
定係可以邊做邊考

地盤印巴人比較多
巴打小心

我有frds就係Morgan Stanley做緊, 然後考嘅,
問題不大！

廢事比人屌放負
let me clarify

英國最缺 in shortage list嘅工 大家可以自己上官網check
呢d工normally 拎t5 working holiday visa都會揾到工 咁bno當然容易拎到offer too

地盤 finance commercial 全部不再list入面

BNO如果等同BC, 搵工會簡單d

咪鬼再問呢條友
睇佢回覆佢乜都答唔到
我睇死你咪又回我"係我唔啱對唔住"黎推自己po

ms喺英國唔係都係好難入咩

你講緊廢話

我係英國生活咗年幾,
有可以幫到嘅一定幫！

過去讀個master會好啲？

我係Glasgow,呢邊嘅MS唔難
有身份嘅話攞返當地Master會好好多

香港地盤都好多

data science be aware of the prerequisite
may need a conversion master before a data science master
btw data science jobs is in shortage list

Data Science非常唔錯, 但最好係MSc in Finance or MBA最好, 巴打如果申請到G5就最易搵工！

mate you are too optimistic

愈往北愈好, 黎大蘇格蘭印巴人就少好多！

G5 今年好難tbh. 我其實有first honor應該都申請唔到
巴打點睇？

以前返工同啲鬼佬對答個啲都唔大問題
不過傾計/slang個啲就唔係好識

有咩勞力工作搵到食 邊到有得滑浪

我建議係倫敦,
蘇格蘭口音（特登係Galsgowian)好撚難明！

您鐘意邊啲工？
鐘唔鐘意中餐廳

of course, cuz your ug isn’t that strong.
btw even if we talk ab G5, say ucl, only few master courses are considered to be competitive lol so don’t think that G5s are that rosy.

巴打講嘅啱, 我UG都係UoG, 應該很差
我覺得自己沒有能力可以申請上UCL

try edinburgh

Sor lah巴打, 我依家都繼續係本校讀緊, 我份人係好癈嘅

最好有一個當地嘅Master degree

諗緊書?翻支那先再諗你嘅書啦

係我仆街
我唔啱

個人比較垃圾 鐘意享受生活 唔想放工仲諗野 有無得種下水果 工程之類既做

蘇格蘭果農可能適合您

Edinburgh, KCL or Manchester?
如果有BNO可以先過去返一年工再蓄錢讀Master,
有d公司會報銷Master費用！

Sorry 我地BC要搬喇

好柒
改完都錯

人各有志。

香港先係我地屋企。認同就推

香港先係我地屋企。Hong Kong is our home

請樓主置頂。Please pin

你讀緊書渣下麻?

我 partner 過黎高教，睇下可唔可以有機會 fail 你幫你打道回府

Glasgow口音真係好難聽得明

都幾鐘意scotland 可能都會睇下Edinburgh
無bno所以都係諗下
應該都要喺香港儲錢過去

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

樓豬違反國安法，篤灰先

我係銀行返工

過到來 可能做藍領 保安員

您識整邊啲programming languages?

都係我唔啱

我生活咗好耐係呢邊, 都係有啲唔明嘅

無BNO巴打建議您移民澳洲

做civil engineering都幾加油哈

唔抵喇,
考返多個受認性高的Qualification先喇

以我所知 好難係英國做文職

巴打有冇諗過讀返多個學位？

好似好貴我覺得直接做野 實際d

英文點？巴打

工作沒問題 傾計未必好好

咁可以返唐人街做啲會計,都有機會嘅

想問下有MRICS同MCInstCES易唔易搵工

易啲！
英文如何？

日常工作都會用，工程文件同溝通都係英文。
要見鬼佬客，有鬼佬上司。

多少年從業經驗？有冇係大公司做過？

英文差唔係專業人士，過黎做貨車司機，水電果d難唔難搵工

靜係傾到閒計

返黎都可以做下電工嘅,
有冇相關Qualifications?

接唔接受祗給華人老闆打工？